人均要有幾多個口罩做儲備先夠

依家屋企人均得十幾個

新年後會有貨到嘅

預1人2盒先，誠哥會班到貨比港奴
草定錢買口罩

誠哥賺到笑

國際戰線：求國際封鎖香港

儲備大約115個
未到嘅有195個

人均77個 每日最少兩個都頂到2個月

唔夠就唯有出少的街。
單車出入，唔搭公共既。

3個月
一日一個

估計到五月初情況至開始好轉，仲有三個幾月捱，每人有140個儲備就差不多。

半年 一日兩個
預350隻先

每人兩盒 之後會有大貨

有5盒